外星人⋯⋯有啲對克警潛入TG的應對方法

同我睇曬佢！

冇得FC因爲係外星人意見呀你老母！